「外國jj」9月21-23返黎香港發夢，班機會唔會cancel?

見機票平...1300來回...

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

利申：hkexpress

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

星期五晚機去，星期一午機返
應該無事掛？